呢幾日搵啲狗仔制旗係咪想spin走果幾隻蕃狗單野咋

拉襲擊露宿者班便衣狗根本只係劇本？？